熱紅我心，曬黑我臉，教我在人世找糞便。。。

死廢青咁得閒睇包青天